超級潛力新星戴巴拿值幾錢身價？

最少兩億

有乜勁

唔知 總之就新球王

美欺喺國家隊打壓佢
搞到佢喺球會都踢得唔好

調轉咁講 佢咁廢打壓佢係啱

義和碑勁過佢啦

美斯迷可以攞佢來攻擊c朗
c朗迷又可以攞佢來攻擊美斯

賣波衫都輸比牙朗

型

印象中好似幾好波

有Fifa收錄既signature celebration

睇左佢咁多場
唔怪得美斯要打壓佢
好廢

比連登仔講到係國家隊可以取代小花既連登球王大巴拿尋晚肯定入左人地456球

仲新？25都黎緊

印象中初出道無耐 超有潛力

爭咩吖
一齊攻擊大巴拿

潛力定潛水呀

祖記唔識用佢，佢應該黎曼聯，搭住山狗，前場就全能到仆街

喺搞笑方面就係

25歲既美斯過完人爆到人含晒能

如果唔係靚仔，都應該唔會咁多人注意佢